長期暈嘔

我係嚟呻吓同睇有冇同路人今日又暈成日，好返少少

由小學就暈，但係對得電腦耐或搭車先會有，抖吓食少少嘢會好轉。
但由大專開始就差好多，每次一唔夠瞓就暈嘔再加肚痛，半夜好難瞓到，最後睇急症搞一大輪。到後尾開始瞓6、7個鐘會咁，瞓夠8個鐘以上又都暈...時不時都暈。
上半年都還可以，但8月突然有次持續暈唔舒服5日，之後10月、11月都試過咁樣連續好幾日，後來係勁過以前平時嗰種，辛苦到做唔到任何嘢。

10月嗰次之後到依家瘦咗成十幾磅，一星期好彩就只唔舒服1、2日。
睇好多次醫生都情緒問題為主，開止暈止嘔，。
最近終於安排去ENT驗，我希望會驗到係呢啲位出問題令到我暈
返PT/去玩都唔敢，本來腸胃弱，加上暈嘔長期痴住我，做咩都好避忌。仲成日都好眼瞓，個人永遠都不在狀態
本身0運動但盡量每日快步行返1、2個鐘出吓汗，我真係跑唔到
身邊人都好難明有幾影響日常生活...，一唔舒服起上嚟就好想死先廿歲唔知點捱，以後暈落去嘅話返煙腸/真社畜嗰陣都唔知點算
我真係好想好返有正常生活，以前成日肚痛戒咗凍飲好咗好多，到底頭暈想嘔係乜事

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

家族病史 ?

我明 但冇你咁嚴重
我會盡量避開d會致暈/痾/嘔既野
戒凍飲戒生冷野戒咖啡
隨身袋住d藥
我又唔覺得呢d係犧牲生活品質
成日暈痾嘔先真係影響生活品質

雙親兩邊都算幾健康，冇人好似我咁

有冇試過離開香港生活一兩星期, 問題有冇改善 ?

我都係戒晒呢堆但只係屙嗰到好咗
不過其實係本來就唔應該食嘅
咁你情況有冇改善到？

去旅行算唔算？
之前係去完旅行返嚟唔舒服成星期
同埋去遠少少（都係亞洲日韓）會瘋狂屙，有次喺外地入埋院

同你好似 以為自己出post
近呢幾年好易頭暈胃痛 入院都check唔到咩事
搭車一定要發吽哣 唔可以玩電話 一玩就暈車浪

驗血

嗱 我就咁睇, 我諗你都應該喺香港用左好多方法去搵個病因出嚟
你睇 ENT 都係 因為想驗下有冇耳水不平衡之類既野啦
咪即管睇下有冇搵到問題囉

如果你覺得依個問題對你影響好大
我覺得你要正視既話, 個方法就係試下搵個時間 (長少少, 以月計 , 一個月, 半年, 甚至一年) 去令你自己過一個完全唔一樣既生活

例如,
你飲慣水喉煲水 , 你轉飲買既枝裝水
你餐餐都要食飯既, 你轉下食少啲食多啲代替品
你習慣食無定時, 夜訓既, 就轉為生活得好規律
你習慣好長時間坐喺度對住電腦既, 就轉為每一個鐘就企下or 做其他野
甚至係, 你可以放低你依家香港過既生活 , 去其他地方住一段長時間, 完全改變生活 , 睇下有冇改善仲好啦

最後嗰度完全一樣
有冇睇過中醫？
我好耐以前睇過幾次冇咩用又收咗皮

仲有, 認真, 你如果做哂 body check , 西醫都唔知你咩事既
我建議去台灣睇當地既西醫 & 中醫

個人經驗話我知 , 香港啲西醫其實唔係好擅長搵病因
佢地對大病可能做得好
但對住啲細病, 佢地真係唔係好有耐性幫你搵根源
因為佢地根本唔覺得依啲係咩一回事 , 搵唔到原因就推哂落去「心理問題」

巴打我會參考吓，我好似從來冇諗過改變日常我覺得唔會影響到我嘅習慣（除咗瞓覺呢樣）
我會試試！
去台灣睇都有諗過，因為之前喺外地入院嗰次佢睇得我幾仔細，話有啲中耳炎，香港從來冇check 。
不過都係錢銀問題唔係應該晨早check晒所有嘢，拖到最近先check耳
唔該晒你比建議我